如果你另一半係廿四孝，對你無微不至，而且好愛你，但你唔愛佢，你會分手嗎？

如題，之前向佢提過分手，佢喊搞到我心軟冇分到，但長遠地諗，真係因為佢好好又唔想傷害佢就同佢一世，會唔會係個錯誤黎呢....大家點睇

你問得就想分
既然咁就快 無謂唔嗲唔吊

放開人 無謂大家嘥時間

愛情好難十全十美
好難搵到一個你好愛佢 佢又好愛你既人

不過你可能會無左一個咁愛你既人

岩 所以我想聽下大家會點解 因為你搵到個自己愛既 佢既缺點你自然有能力包容多d
相反你唔愛 會無限放大佢d缺點

點揀

睇你幾歲同心態

你後生 我建議分手
因為年輕女仔總想經歷對方愛多過你既戀愛

樓豬宜家咪經歷緊

佢未必年輕

樓主 老實講
分手吧 去經歷多d
愛係要經歷過仆街先會明
而家同你點講都冇用
你諗得既遲早都會走
但如果你有朝一日想回心轉意
唔好怪對方唔再愛你就得

話唔定樓主好忍得呢，可能第一日就想分，但忍到依家

如果唔係唔想傷害人同責任感，香港地好多情侶一早分咗手

25歲

咁都幾辛苦
唔鐘意都一齊咁耐

Errrrrrrr
你如果唔擔心無人追 可以分

我覺得咁上下大個 搵一個相處舒服既人好重要

你男友同你相處舒服？

唔會喎，睇得愛情低啲咪得，有自己嘅興趣、事業、朋友，得閒身邊有個人錫下你不知幾爽，又唔洗付出咁多，女仔都係享受被愛被關心被照顧姐

樓主個問題係心軟同內疚

連登老規矩感情問題一律分手

其實我都係咁諗 我有我既生活 但我發現佢放到我好大 好痴身 日日都想見我 我有時都覺得幾攰 變成因為履行伴侶既責任而陪佢 所以我一定搵我都岩既活動 唔係更難受
呢個原因令我對呢段關係愈黎愈反感
我有反映過我好需要私人時間
得到既回覆係 咁我掛你嘛 我好想見你多d呀等等
我就成日搵借口唔見
所以你講呢樣野我做唔到 變到我想細化佢都唔得

係呀 其實我覺得一齊得唔開心其實應該分
但上一次搵到理由分 佢喊住係咁求我話會改我心軟左
到到依家我只要提過佢有咩唔好 佢都會改
我已經搵唔到任何理由
咁佢又冇做錯野 仲咁好 我又點有理由分
似乎同人講分手有個原因人地都好受d
系人地盡哂力做到一百分
我一句話因為我唔愛 係佢想改都改唔到既野 話判佢死刑
我真係唔知解決
佢成日都話 如果冇左我都唔知點算 我心入面都好難受

你試下同佢分手，嗰排你會好掛住佢，因為你唔捨得唔習慣，同埋見佢咁傷心又會心軟內疚，你感到傷心唔係因為仲愛佢，只不過係你份人太易心軟，太唔想做衰人

係唔會搵到理由，如果你對生活/愛情要求唔高嘅話，你兩個係唔會出現一個好強嘅理由要分手，咁你就同佢結婚啦

簡單啲講就係你唔想做衰人，而呢個社會往往會將變心/提出分手嘅當係衰人

我有個朋友都係你咁，唔想同佢諗將來，但想分手又唔想做衰人，試過分手又心軟一齊返

最後佢嘅答案係唔好諗咁多將來住，依家唔分手好似冇咁多嘢煩，唔想做衰人

我都覺 咁樣拖法 拖到結婚都唔奇。。。。

我曾經有段時間系到諗
會唔會過多排佢自己都會變淡 冇咁激烈地愛
咁我到時候講可能會好d
到依家我發現係我諗多左
佢冇淡到....一齊耐左佢都依然係咁
我一係就拖到可能我習慣左佢 或者佢變淡或者佢做錯野 好過我同佢講我唔愛佢 呢句野好難聽
而且佢實好唔甘心
諗緊拖下先定速戰速決

連登仔會同你講愛情係細水長流嘅，你想分姐係未玩夠啦

算啦，其實如果你冇遇到好大挫折/改變，你都係唔會夠狠心分手㗎啦，繼續逃避問題算啦

好明顯佢愛你多好多，唔會有犯錯嘅一日

因為你都唔係咁注意佢，佢出軌又好咩都好你都未必知啦，知咗都未必咁care啦

你都試過同佢講分手啦，你到最後咪又係縮返，你有信心速戰速決到咩睇你都係一個好識逃避問題嘅人，咁嘅情況都應該持續咗好耐啦

咁點解當初要一齊呢

醉酒累事 果晚飲到好醉 但的確酒醉3分醒 佢問我既同事佢做左d野我好感動 我知自己答左佢咩既
第二日完全清醒狀態就同佢講我未ready 唔想拍拖
佢聽完當我冇講過 對外講我係佢男朋友
如是者我又再講多一次
我真係唔想拍拖住 我想遲d先 做朋友啦
佢冇出聲 又再一次當我冇講過野
佢同哂全村人講我地一齊左
咁我都冇得再講咩啦 事情就係咁發生左

下咁"一齊"左幾耐？

岩岩半年

痴撚線
咁就可以一齊？

咁你嘅情況係完全冇鍾意過佢喎
咁就唔好浪費自己時間啦

無奇不有。

其實 佢咁樣做對你有幾好
你清醒情況之下根本唔願意同佢一齊
一相情願 無考慮你感受
同埋所謂無微不至既照顧
又係咪你想要既野？
如果佢對你既好 根本唔係你想要既
咁都係無意思

曾經有過類似經歷
過左之後覺得完全係浪費自己時間

佢試過自己親口講係佢任性搶我反黎，佢話因為愛我所以明知格硬黎都要做

心聲一直都覺得佢真心好好
日日接放工 一d都唔拜金唔港女
只要你要既野 你點都會拎反黎比你
會講對唔住 唔洗氹既女朋友
甚至可能我唔會再遇到咁好既女仔
但我想要果樣野 佢冇比到我

唔鐘意人當初就唔好一齊啦，一齊左之後又話唔鐘意佢想分手，你當人condum咩？垃圾樓主正PK

一開始係有好感 覺得呢個女仔做朋友幾好 同佢一齊冇壓力
依家愈黎愈反感

我對愛情係好認真 我上一段拍左8年啦
25歲人拍過4次拖
今次我直情覺得一齊唔係我意願黎
局左我要拍
我好難好似之前咁咁投入咁認真 真心

好奇你想要嘅嘢

例如我唔需要話好細心 好就得人 比好多自由度我 呢d我唔介意有定冇 我之前果d全部冇
我想搵個我愛既 同有安全感 尊重我既
無錯佢愛我欣賞我
但佢欣賞既男人有好多 好中意系街指住人 sd張圖同我講人地男朋友點點點 好中意拎黎比較 咩都比一餐 其實呢個人冇尊重我 亦好冇安全感 姐係人地咁好我唔介意你去搵佢
但唔好霸住我又要下下要消磨到你冇哂自信先收手 我唔中意玩sm嫁 唔好咁痴線啦
我成日講 即使人地條件點好點好 你就係你 無人可以替代 例如兩個人 一齊經歷過 磨合過 呢塊寶即使有瑕疵 佢依然係為你度身定造 獨一無二既野黎
呢樣野同我拍左8年果個同我一樣有呢個價值觀 唔會故意拎其他人黎比較去傷害對方
好可惜呢個去到第8年送帽 唔係應該會結婚
唉

但呢半年你都冇開心過？
sor我真係好好奇問咗好多嘢

唔緊要 我都想有人同我傾下呢件事
當然有開心過啦 不過都有唔開心 攰 同有壓力 無奈
因為佢同工作上一d壓力 我上兩個月一個人去左旅行 去左一個星期

條女個樣好柒㗎？

講得出反感咁你都知答案啦

樣ok. 但好肥
外型我又唔太介意 但真係冇feel

一黎唔愛 兩黎好chur
知答案 但只係驚自己會唔會分左後悔

我就係嗰個嘗試無微不至照顧佢嘅人
但最後都分咗
有重新嚟過嘅機會
但我真係要諗

分手啦